牛軍買齊貨未 聽日劍指三萬點 殺肥熊

今晚book四季食好野

有慧根！
威靈頓牛扒已備
殺完肥熊再食！

留番d餸頭餸尾 清明拜熊軍